帶著智能電話闖蕩異世界係今季第一神作

老實講今季期待值最高
明明劇情套路到極點 完全係作者自吹自爽
但我又睇得好ENJOY 好想睇主角點樣屈機
大概因為主角既人生就係人人都想要既 唔洗有咩深度講點樣做人
簡簡單單屈機過人世 屈機就係正義
主角有人人都想要既人生而作者既無腦演繹更加強咗呢點 就係呢套野既魔性之源 簡直係精神麻藥

劇情無聊，節奏緩慢，無質素可言

slip閪咩 主角智力低撚到

明知戇鳩但係好想睇佢點戇鳩法

除咗節奏之外 我都同意

睇呢套嘅唯一動力黎

神作

又有班自己睇唔明就話套野垃圾既連登仔
用下腦睇就知神作啦

都係多得巴打 我先知有套咁既神作
可以個個星期睇住佢一步步走上神作 個種感動同事後睇真係兩回事

[神]作

呢套真係好有深度

真係估唔到,咁都出到動畫

今季魔法戰爭杯得奬者

好鐘意睇主角撚狗班異世界人

神說要光，便有光

唔係同類型, 唔可以咁比

呢個先係賣點，唔明點解班人認真分析笑片

對唔住囉, 認真睇又得罪你

現實入面失敗既人睇, 的確覺得好治癒

樓主勁呀, 我連一集都頂唔到

代表你心智正常

開掛主角黎講
司波嗰啲就入流
夠哂霸氣

異世界呢件野真係睇到人眼火爆
如果話呢個世界係佢ff出黎都唔過份

弱氣到一個點
開掛都開得廢過人

開掛都要比人同達神比
慘撚過食兩舊屎

唔覺司巴達也開掛開得幾有霸氣 好似耶穌咁輕鬆開先叫勁